(飛機模型迷入) 你地通常幫襯邊間鋪頭

我就西幹線常客
近期收藏全部黎自佢
貪佢咩狗屎垃圾機都有, 又冇咁貴

西幹線先貴

恆豐創意堡
始創某新鋪仲貴

不過你要同環球比就真係邊度都貴 (但DW已經收皮)

JCW就上淘寶同ebay
GJ就外國網店
PH就一向都冇買開
間唔中都會落西幹線尋寶

始創個間on99, 部部飛機都冇寫價錢任佢up
去黎都廢事

利申：只係儲1/200

環球成日聽但係冇去過
想問下呢間有冇GJ200賣

環球以前賣HERPA 同DW
而家應該無機賣

不嬲得DW
不過近年DW冇機出

Lm

未有DW 前係賣HERPA
DW 其實係摺左定點
街成日有佢D 舊貨賣, 賣左好多年

大家點睇機場Toys and Games
成日聽人講呢間多好野但係我去過一次又淨係得herpa

機場鋪鋪租貴D貨一定貴